[2107天水圍] 有救護車係頌富迴旋處使向天耀方向

小心假ambulance 未知真假

醫院出車有乜出奇？